有個女仔fd就生日 想送禮物比佢

我想要LV

佢唔想要呀

佢唔係港女

我真係屌你老母祖宗十八代，縱到班女咁臭西多得你唔小

點樣佢先會想要

禮物都唔想要就代表無機啦
收手啦

講到明唔想要 仲死纏爛打 係咪男人嚟

唔想要啊

你有你送佢有佢賣

唔想要咪撚送lo. 屌你真係狗來。溝女唔係咁溝架傻仔 你咁樣只係on9仔。整整下人地當你做兵。咪撚做爛市呀屌你老母

最撚憎人未做男女朋友就又送乜又送物 搞撚到好似送完人地就一定中意你咁 簡簡單單陪下人咪算囉

多謝bb